達哥咁出名，共狗一定想收買佢出聲鬧示威者

條柒西陳怡以前就成日出片笑大陸西， 跟住沉咗一輪，依家瘋狂出片鬧示威者， 擺明比人收偏咗。

達哥出名咁多， 一定有共匪出錢收買佢叫佢轉立場， 甚至軟硬兼施， 但達哥唔肯又驚得罪果邊既人，所以不尋常咁休台並神隱。 如果正常係無可能消失到完全無影。

以上為本人推斷。

屌你老母達粉又FF腦補

排練緊舞台劇冇消失喎

是但啦 佢已經係過街老鼠